市面上有乜notebook耐用加穩定程度同Thinkpad相約？

要耐用，穩陣，散熱好，呢幾點有乜model同Thinkpad差唔多？唔一定要商務機

無

根據圍屌asus個post
所有牌子都係垃圾黎

macbook

on9
咪係到幫 asus 洗白

基本上大部分機都穩陣過thinkpad

你想講lenovo有監控？
我淨係講硬件啫

Xps

on9 你自己睇下個post就知無一牌子係好
撚有幫asus洗白
得出結論係要買售後好既牌子

ok
我誤會左

我見dell畀人屌既次數都唔多

其thinkoad 無想像中賓淨
我用左四年其中一個USB 插電流唔穩定
耳機同cam 個咪無聲
都唔知換唔換好

用到四年我覺得算唔錯喇喎

樓主係想問有咩nb同thinkpad一樣咁垃圾？

acer

四年仲想點
我部t450s 用左2年個風扇無啦啦勁嘈,但有保養免費換左
部機幾實用,基本上所有game都玩到

Spy agencies shun Lenovo, finding backdoors built into the hardware

但以前既年代明明thinkpad 明明可以用到5-10年

X220 仲用緊
Windows 又可以重裝
幾好

Surface 應該最安全

Fujitsu, 但設計柒到
只有Macbook可考慮

MacBook pro

thinkpad T 系或者12.5 吋既x 系其實都唔錯

有兩個同事,一個x1 carbon,一個x260, 兩部都買左無耐就壞